知唔知點解梵蒂岡啲神職人員會叫自己做樞機？

因為佢哋要好似耶蘇咁，做 釘樞機

絲打影多啲啦啦

0分重作

邊個絲打

幾好

不如你睇下四文魚個post...

你可唔可以改返名做馬丁露乜鳩 原裝有親切感D

然後呢

馬丁回哂塘喇，行多啲山吸下天地靈氣啦

2/10

廢

個名有人改咗了

影咩？

講緊咩？

錯po

嚇死以為知道咗我絲打嘅身份

有鳩藍字絲打

你貼返j相算啦